呢屆教宗向共產黨搖尾乞憐，博咩？

討好共產黨，無非都係想獲得好處，但就諗唔明呢個教宗想換咩好處

1.為左可以喺中國傳教？ 十字架都俾人拆埋

2.為左免費享童男？

3.自己荷包？

博屌習總個菊花

RMB

Facebook twitter youtube google咪又係咁
明明都唔會開網

【正視聽】國你老母咩！黨安法先啱

900年前有教宗曾經預言話天主教得112個教宗就結束，而900年黎好多預言好多都中曬，咁現任啱啱好就係第112個

唔通想自我實現預言

七頭紅龍=ccp

為左名利
以為歷史會留名，將天主教重新傳入支那

為咗耶穌第二次降臨

染頭紅龍

歐洲、加拿大同拉丁美洲既天主教勢力不斷下降，教宗如果可以討好CCP，比佢係中國到傳教，咁佢天主教會既勢力先可以保持到

可以係中國到公開傳教其實都可係重點，中國天主教一直都有，各種地下教會更加係公開的祕密，討好CCP，鞏固返天主教係東方既勢力先係重點

天主教會向東方發展其實已經吾係咩祕密，上年先出現左教宗到訪阿聯酋仲係當地舉行彌撒既超神奇現象。

其實與其話教宗向共產黨搖尾乞憐，倒不如話雙方都係想只取所需。天主教會想鞏固東方既勢力特別係中國到既勢力，而中國想借同梵蒂岡改善關係係歐洲甚至西方世界取得更大話語權(西歐中歐中美洲南美洲墨西哥都係天主教會既勢力範圍，而且美國同梵蒂岡關係密切)，再加上梵蒂岡同台灣有正式外交關係，而台灣邦交國裡面最舉足輕重既就係梵蒂岡，如果成功令梵蒂岡同台灣斷交對中國黎講係一大勝利，台灣係世界既合法地位就會動搖，共產黨既地位就進一步合理化。所以教宗同班宗教人士成日都口口聲聲話咩大愛世人真係好虛偽，其實背後目的都只係利益行先，畢竟無信徒就無勢力，無勢力就無錢，無錢就直接收得皮。呢D野係歷史上係不斷重演緊，咩宗教最後都只係淪為當權者鞏固權力最好既工具，只係人類從來都吾會係歷史到學習。

支那入面傳教嘅文章，都係變曬做愛國嘅文宣

講真，天主教會先吾理D文章係吾係愛國有無扭曲，只要理信徒有捐錢同自己係中國到有影響力就得啦，如果教宗真係咁重視D教義同信徒，當年天主教會就吾會同南美理軍政府同流合污啦

推

天主教

咪係囉， 隻隻都係等緊一個夢

$$$$$$$$$$$$$$$

教宗：「我黨拆得好」

正宗俾人強姦仲要幫人除套

宗教從來為政權

已經比紅龍滲透左
變成敵基督
一早預言左

天主教不嬲公認果個騎住條龍嘅淫婦